有幾多私樓妹會同公屋男朋友埋單？

反而 私樓仔就成日都有d公屋妹要埋單